突發，明豬台4點會播新一輯天線得得B

今日開始？

可能復活節呢排開始播掛

天線得得b黎啦

teletubbies

仲有無人記得系邊四隻？

跟返 亞視版譯名 or 中國版譯名（天線寶寶）

亞視

得得B

亞洲！亞洲！國際台

屌你老母ATV黎既

點會唔記得 細個好撚鐘意睇 仲買左隻dipsy
btw系你老母

播~

PO

丁丁

dllm綠幕黎架？
個太陽柒左好多

以前個太陽都十幾歲啦

Tinky Winky
Dipsy
LaLa
Po

而家呢個key得好假 啲顏色又唔知點咁

屌原來係big hug
細個聽唔知佢地講乜鳩

個景假左好多

變咗CG

科技進步反而累事

咁撚快byebye
短左勁多 勁趕

天線低低b，有無二十年？

岩岩好20年

記得佢地個肚有得睇電視

痴線 半個鐘做兩集

po把聲唔同左

個肚個袋好似細左咁既？

質地都唔同左
以前好似膠面

係喔屌

好想睇

真係好on9

touchmon

個細路幾靚仔

個細路件衫腦魔黎

最記得以前個肚播電視 會係咁教你數數one two three

omfg!!!!!

點解我睇唔明佢地係到做緊咩

因為你已經比世界污染左

個吸塵機冇變 淨係變左色 其他都好假

又bye bye

幾fancy呀 一樣點differenciate

po好得意

byebye

童年回憶

以前lala好似會講唔byebye

Bye bye

仲有個鬼婆同班細路一路講故事 一路食餅乾 跟住上面無啦啦有隻手伸落黎偷走啲餅乾

幾時再有得睇

每日4點

皮已正

細個好鐘意睇 跟住俾屋企人恥笑到而家

點解小朋友果屎睇得明
大過反而睇唔明

無我都喺，岩岩屋企人問我做乜勁

因為你細個同佢地一樣咁on9所以睇得明
而家已經冇晒童真

一見到個post即刻開電視
做完喇
已經較咗其日定時收看

我都睇唔明

唔玩again真係唔得

依排做廢青 睇左差唔多成個月
好似冇以前咁好睇咁

屌 頭先miss左
一定要下個星期睇到！

原來頭先有幸睇到新一集
睇咗兩分鐘就無睇

啱啱同我老豆同家姐一齊睇

利申2x

po係香港人 成日講快d快d

新一輯
d演員湊孫未?

踩住個滑板車 快啲快啲
細個以為自己聽錯

Po以前係講廣東話
而家仲係唔係？
嗰陣聽唔撚明佢噏乜

睇得多個人智商都變低呀